# Kildekode for domenelaget

Domenelaget utgjøres av en samling av geo-lokasjoner representert vha. to klasse:

- **LatLong** - en geo-lokasjon, representert vha. lengde og breddegrad
- **LatLongs** - en samling LatLong-objekter
- **MetaData** - tags og properties (nøkkel-verdi-par) som kan knyttes til **LatLong**-objekter

```plantuml
class LatLong {
	double latitude
	double longitude
}
class LatLongs
LatLongs *--> "*" LatLong: "latLongs"
class MetaData
LatLong *--> "1" MetaData: "metaData"
```
